［文宣］要訴諸情感，強調香港同美國獨立戰爭既相似之處

Fox既報導將香港機場比作波士頓碼頭

呢個係一個非常好既信號
因為香港同獨立前既美國有好多相似點
1. 兩者都係殖民地
2. 兩者都受到強大既宗主國欺壓
3. 兩者都同宗主國用一樣既文字，唔係異族
要取得美國既支持，一定要嘗試喚起美國人既歷史回憶，使其心同感受，呢個係心理學上稱為移情作用
行動組應該要多舉美國旗，宣傳組應該要多講香港同獨立前既美國既相似之處

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

美國依家邊有獨立戰爭情意結
唔好傻啦

啲美國人同你睇返清朝歴史一樣
都係無乜感覺

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命